觀星星同電筒一問

點解有啲人鍾意鳩叫？
鍾意玩觀星筆？
鐘意用電筒？
呢幾樣野到底可以幫到呢場運動有幾多？
點解唔用啲資源投放喺第二度？
真心想問唔好意思

鳩叫就係提醒你每一日都仲有人抗爭緊呀。
鳩叫浪費咗乜野資源？

9叫，或者可以慳返啲時間去做第二種野啊，時間都係成本一種

可以做下文宣嗰啲 可以調查下發夢嘅時候點樣打好啲 邊條街要封好幾條街唔洗

即係，佢哋好鍾意喺度屌9，但係可唔可以有效率啲，問嘅問題可以令佢哋反省下